泛民打手五毛狙擊手老屈本土派user Genzo係保蝗黨打手

又係五毛追撃手
成日一駁唔到就發癲

可以講出呢句
叫佢賭又淆
同你隻保皇狗打一擔擔

另加保皇狗打手關愛座幫保皇狗轉移視線hunter

你仲唔快d叫佢出來賭下到底保皇狗會唔會用呢個借口dq?
你隻仆街中資保皇狗打手關愛座hunter

條友垃鳩圾

一味靠屈

關愛座多次發帖 五毛狙擊手或成最大贏家

5毛狙擊手係咪唔狙擊5毛啦?

從冇見過佢狙擊